[嬲]77台做乜cut咗星期日晏晝播嘅《地平線上這個世界那些人》？

等咗咁多年，仲諗住儲整成套高清版

翠如 呢套係我睇過最好睇嘅旅遊節目

識貨呀巴打

好pure好true啊嗰陣嘅翠如
好鍾意睇佢去啲偏門地方同當地人嘅交流 教人耍功夫哈哈

利申 絲打

原來係絲
好似好少見絲會鍾意翠如
有線時期真係好pure

有線開始睇佢 過無線拍咗劇之後係有啲扣分 始終覺得旅遊節目啱佢多啲
好懷念有線時期真係好真嘅翠如
唔化妝做旅遊節目好可愛

totally agger
可惜都過去了

唯有重溫下呢個節目睇返可愛翠如

係
而家77台播播吓cut咗
好似播到22定23集，點解唔播埋佢

之前YouTube有 唔知依家有無呢

有呀，不過唔係高清

好過無

幾年睇哂，一直都想搵高清版，難得等到佢高清重播，但又cut咗

最鐘意依個時期既翠如
仲有佢同蘇民峰套八十日環遊世界都好好睇
我連書都買埋
翠如你不如拍返旅遊節目算啦
唔好拍劇好冇？

same

書又係搵咗好多年都搵唔到 （四十日環遊世界）

拍劇唔啱佢，都係拍返旅遊節目算啦，但係我估都返唔到去當年有線嘅水平

記錯左
佢仲有本講宅女我都有，又係好正
未紅之前係書展賣好平
依家我珍藏咁收埋左
過左TVB 梗係冇以前咁好
雖然多人識左

睇嚟巴打真心fans
過咗無線多人識咗就買唔返本書

呢套野當年上youtube一野煲曬咁多集, 果時既翠如好撚正

呢套真係好睇
當年中學每集追

翠如

我都煲曬

當年高登咁多人講諗住睇吓咩料，冇諗過真係睇哂，點知睇完第一集就停唔到